認真問，點先識到護士女女

其實做護士成日翻shift ，讀書果陣又得女無仔，除左醫生就無乜男性既生活，點先可以識到佢地，有無人解答下

是但溝條女然後叫佢做護士

屌你認真問嫁
不過護士cosplay

好想識護士姐姐

讀書果陣已經比班中少數既仔食左啦
番工一樣有男護士

唔好ff太多

有個中學同學做護士
睇住佢fb由以前成日hehehaha，變到依家幾乎每日發放預能量😂

護士其實好多單身，由其公立醫院，因為要番shift
但佢地好多假，成日都約人去旅行/玩，分分鐘你冇得陪佢地去添

利申：女友係RN

日日去睇急症

打殘自己入院長住~

直接去護校識件咪得

搵鎚仔揼賓周，日日有護士同你劣鳩添呀

咁你點識佢

…但係男護士都好少姐

咁佢都應該以前識好多仔先岩

去門口捕人

一陣佢逼你起機

做男護士
勸你唔好諗護士好正
護士係一份高危職業
試諗下 佢面前患者有愛滋 性病 肺炎 等等既傳染病 老實講 佢中招機會比一般人大好多 你成為佢親密既伴侶 佢中左唔知 你中左 更加唔知 所以唔好諗得咁美好

等我幫你食左d護士佢

識個護士好撚八婆，賤咀

我睇前半段仲認真左

我諗有啲都仲未去到咁既，不過如果爛口都幾正

中學同學

我果個護士中同係我個ex

想識護士女性,PM我PLZ

女友RN 忙到仆街呀 師兄

唔驚佢偷食，佢點都會放假掛……同埋佢放工有時買野佢食一定好感動

我係男學護，我有幾個女仔fd會擔心緊第時會唔會搵唔到男朋友 佢地恨拍拖既指數有幾多你自己估下啦

你女朋友都係果到識，Btw 有咩機會先會接觸到佢地

求介紹

女朋友係rn,幾個中學女同學都係rn

我女朋友出面識 你睇下有冇機會fd撘fd同佢地出去玩接觸下佢地lo

自己來啦呢d野，搵下自己識既人去撘路啦

除左搵以前嘅同學
一係就交友app或者朋友介紹
點解咁想識護士？

多女讀 但毒撚原罪

認真
做救護員

唔明護士女女有咩咁正
利伸讀緊

救護 抄牌呀係醫院

返散工識
姐姐 拍緊拖

個八婆講野好mean，唔係爛口咁簡單

番女病房就真係無男護士
番男病房就有大概一半係男護士啦

認真
做醫生

我嗰個係working holiday 識

無錯
利申 另一半係護士

女朋友同自己都係護士，但其實女護士對比其他職業又無咩特別吸引既地方

俾錢讀書
可以讀半年就唔識

護士易溝到一個點
但真心覺得同護士好難相處
返 shift 已在好難拍拖
佢地工作十級厭惡
好多時都搞到心理唔平衡

唔少同學都單身 不過正唔正又係另一回事

利申：讀緊

Agger

交友app 好多護士

佢地識剪賓周
利申過來人

識好多

我識啲正嘅女護士包埋讀緊書果啲全部都拍緊拖

入院

我咪係囉衰鬼

其實大部份正既係讀緊u，護校既時候，已經變人溝哂。少部份係專注讀書，學業或者對男人沒興趣

我都想識

識幾個朋友係護士 干時都好鍾意去下旅行

護士好撚燥，咪以為好過癮

女朋友RN

點樣追護士姐姐，岩岩識到個
每日都text 兩三粒鐘

秒

我都想識護士

護士好易識

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

係由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣，講番起都五六十年前啦
果時你班仆街………

田伯光師父教我既【飛沙走石十三刀】之下 最後ｄ大頭綠衣走埋黎問我 洗唔洗送我去醫院（因為我比人斬左刀為身係血）我一口就拒絕左 因為我地出黎行既係唔洗龜幫既 有咩事自己圍內解決 所以我自己一個負傷行左去醫院 去到醫院個靚女大波女醫生睇完我個刀傷 就話傷口好深好長要連針先得 之後就拎左之針埋黎 我就問佢：咩針黎？ 大波女醫生就話係麻醉針 心諗話哂堂堂大佬係女仔面前我點可以咁細膽嫁 之後一手推開左佢再講：男人老狗唔怕痛既 直接連啦 唔洗打麻醉針 之後拎左自己對拖鞋咬住 個大波女醫生就直接幫我連針了 雖然係好撚痛 痛到拖鞋都比我咬撚爛 但係型係要付出代價嫁！ 最後手術完左之後淚都冇流過一滴自己直接行出手術室個個女護士女醫生都讚我又型又ｍａｎ走埋黎問我拎電話，個大波女醫生仲叫我唔好走住話仲要留醫！其實我聽得出個大波女醫生把聲係唔想我走既 但我頭都冇回 只係講左一聲：唔洗啦！之後就跑走左啦！ 有好多人會問我點解唔留低呀？ 因為我知道我留低係度我實會同個靚女大波女醫生弄出感情來 我唔可以咁做嫁 因為我其實早已經有心上人我亦都同過自己同講一生只係屌佢一個而果個係女仔就係高登管理員既老母啦！

成個故跟哂嚟做就得，紅字嗰Part就唔洗教啦下話

Dam生好嘢多謝Dam生

剪完仲要包紮好個傷口

其實唔難

好辛苦架 唔好制

識啲準護士 貪錢計較又港女格
邊度有咁多愛心女阿

中學啲臭八婆讀唔掂又去學店做護士
放工成日屌鳩啲病人
你要埋我果份

Agger
10個護士9個閪，淨低果個要點美極
好心唔好咁多幻想啦

我有屋企人入院 我唯獨見過一兩個護士好
其餘既護士惡到死 令全層病房啲家屬都好大怨氣

好啲果啲應該一早俾人mark 實左 得番啲西港女可以俾你溝 但唔值得要
同埋佢地會唔會嫌你人工低都未考慮

好多rn冇男朋友
入到醫院做更加難識男仔

佢地仲要人工咁高
簡直係城中荀盤

我女朋友有兩個fd
一個要靠app 識男仔成功左
另一個就要靠介紹，到今日仲未識到

兩個都係rn，兩個都係正常樣。

自己rn男
女友都係rn
事實係好女仔讀緊書已經上岸
做緊野都無著落既
1. 釣醫生 doctor hunter
2. 性格有問題
3. 竹門對竹門，我new grad都30k，你有咪溝我
4. 真係無時間拍拖，等緊rotate黎/走既機會識人

同埋什麼白衣天使都on9
護士女女唔係好野黎

讀書果陣D 學護好鬼惡死

護士J下就好
過世就唔好啦
惡撚到仆街

讀神科咪識到

我個邊department 好多女rn都未出pool

男rn 留名

讀緊rn 身識好多高質女都未出pool

求介紹

工程JJ

身邊好多朋友都讀護士
佢地表示好難搵男朋友

真係得行外人會鍾情於女護士

利伸：護士朋友講嘅

未接觸過嘛，可能學護好啲啦

做病人，完

讀緊nursing
啲女仔普遍都中上，so far冇個話好肥或者樣衰，性格唔差，但真係幾多已經有男朋友淨返嗰啲都純品嘅但圈子冇乜男仔

學護留名
好多同學都有男朋友

year 幾

3

除左人工高有咩好？
貪佢地惡？

有rn女友

巴打識食
見到共立醫院嗰班都唔開胃，西聲西氣西口西面。問句野好似殺佢全家咁款

10個護士9個八婆，仲有一個係肥婆

可能巴打係M

求介紹26歲工程jjtgl1233

男學讀留名

但身邊好多女學護都已經有男朋友，發覺好多仔一聽見女護士就留哂口水，睇少d AV啦

好多護士都冇想像中咁好

pm me

啲護士好多都係臭西

根本個西好撚臭 脾氣又臭 垃撚圾

一樣

好想俾女護士喝
寧甩我隻耳仔

Sbt

最近去醫院遇到幾個女護士都幾nice

應該啱啱grad

Pm me 未grad

返學嗰度九成女學護已經拍緊拖

護士有咩好

交友app識過幾個
佢地返shift，又忙
成鳩日好遲覆msg
想同佢傾都冇心機啦
更唔好講要約出黎

睇得太多av

讀U住hall嗰陣識好多 好多其實都好港女 純粹係為份糧同多機會識醫生而做

agger

識一個勁溝醫生成日係fb曬相
另一個讀緊書已經貪錢貪到出汁

有冇女學護可以同我做朋友？ 返學九成女仔有男友，相處有層隔膜，根本好難同佢地熟

見過唔小純品既女女讀護士，但好多都唔太識同男仔相處

我上次去實習 好多男rn都好高汁

呢個真 搞到我都想轉gay

要教有幾難

點pm 啊

呢個真
未住過hall 未入過院先會有幻想

以前上莊識落數少

老老實實 我覺得毒撚N 展配護士係最夾

其實溝護士真心唔難，尢其是new grad
因為番工壓力好大 成日俾人鬧個陣 有人關心會覺得好warm
話說有個護士男同學畢業前做緊一個yr1女神級同學嘅兵仔 畢咗業做咗護士之後 條女即刻同咗佢一齊 唔知有冇咩關係

程繫護理

屌我就係工程撚

其實護士女朋友有乜好 返shift攰到pk放假都淨係想訓基本上冇乜時間拍拖 又大壓力搞到人都燥
利申護士學生final year

degree定hd final 先
攰咪係屋企同佢一齊都可以好開心

我想識醫生哥哥

Degree阿
放假成日同男朋友訓到一兩點先肯起身 hea到四五點出街食個飯行街睇戲又頹過一日

工程師難逃情癡護士魔掌
搬屋轉工改電話仍被滋擾 申請禁制令索償
比大家溫故知新下

nursing 男表示，nursing女邊忽正…
文科同design 個d先正

你個名
你poly final yr？

屌 我都係

另一半係護士
同佢一齊好幸福

利伸：中學同學

女朋友係護士

真心唔好有太多幻想
你想像下護士忙到仆街（因為唔夠人手）
返完工已經燥到一個點
返屋企會點自己想像下手

利申cu nursing 男學護

又高大 樣又唔差

又高人工

其實唔難唔識到佢地
利申：已有護士女朋友

醫院

讀nursing 就grad
身邊好多女同學 都無拖拍 好擔心

勸大家少d ff
好多護士女因為壓力大搞到心理不平衡 拍拖好辛苦架

不要ff 太多
醫生一個月有五至八日 on call
call 果日就當然困喺醫院
pre call 又要早啲瞓
post call 攰到成隻喪屍咁
淨低時間要溫書 / 考試
除非你都好忙或者想搵個完全唔黐身嘅男朋友
如果唔係醫生哥哥絕對唔係好嘅男友

Poly nursing 仔表示nursing 女係屎

係屎啊

唔好ff太多白衣天使啦
護士咪又係人一個唔會話咩特別細心溫柔體貼咁㗎喎
係 唔 會 㗎
不過如果巴打真係好想識nursing女女嘅話最好都係讀緊書嗰陣下手……出左嚟做野追更追到甩肺飯都無時間食拍乜鳩拖
利申nursing女好多A0女同學日日嗌dry嗌恨拍拖，易唔易溝，溝唔溝得落就……自己諗啦

究竟邊間u nursing女正d

識黎托
又無愛心
性格又差

我都知嫁啦 仲要成日已讀不回
做個朋友姐

見到好多讀nursing女仔既男朋友都唔靚仔

唐靜

之後返SHIFT個樣

個名做乜
唔係poly 我就係日日俾人屌打緊嘅fresh grad EN 護士嘅最低層

認真答，因為當年身體出現毛病，訓左一個月醫院，咁o岩佢係我既病房樓層當值。日見夜見，發覺同佢又幾o岩傾，個樣又ok, 之後識左星期到就問佢拎左icq (依家d 人應該唔知係乜野) 就咁就識左。

當年我仲係18,佢23到，我地乜野都傾，佢係好爽朗既女仔，之後仲有約出街睇戲食飯，但當時我個樣太年輕，佢話同我一齊好似家姐同細佬出街咁，但佢又冇say no喎，最后有kiss到，但冇攪。話等我大個d 先，之後我就移民外國冇聯絡了

冇錯 身邊唔少同學都係扮有愛心 出ward睇清

女朋友個女校同學做左護士
以前女校未拍過拖
宜家日日見幾十碌鳩
你唔好咁多FF喇

呢條友好似浦開？

上次見過佢食水煙

唔少，多到你唔信

攰先正
無曬精力就唔會諗咁多野搞

女ward咪冇乜男護士
有d科係冇直頭冇男護士
大把單身女，二十路到五十路都有

利申: 老婆係apn

分享下成功心得啦

突然又推翻上黎

讀緊護士但係a0毒撚

冇心德
朋友介紹
永遠都係最老土方法先係最有效
擴闊自己圈子係出pool最有效方法

巴打識食
有兩個朋友廢到爆靠做護士女友結婚買樓裝修都一腳踢，好鬼勵志

好認同

利申：巴, 私院RN